\begin{tutorial}{Игра в слова}

Для начала заметим, что условие о запрете повторения слов является избыточным, поскольку
достижимость одного слова от другого от этого условия не зависит.

Построим граф, вершинами которого будут буквы алфавита, а ребрами --- слова исходного 
набора: для слова, начинающегося с буквы $a$ и заканчивающегося на букву $b$, проведем ребро из
вершины $a$ в вершину $b$. При этом возможны кратные ребра и вершины с петлями, которые следует 
отличать от изолированных 
вершин без петель. Последние, т.е. буквы, на которые не начинаются и не заканчиваются никакие слова
исходного набора, имеет смысл сразу исключить из рассмотрения, а оставшиеся вершины перенумеровать.

Далее выделяем в получившемся графе компоненты сильной связности и строим конденсацию графа. Для этого
можно применить широко известный алгоритм, основанный на двух поисках в глубину: по прямым ребрам и 
по обратным ребрам, первый из которых присваивает вершинам <<время выхода>>, а второй запускается в порядке
уменьшения этих времен и при каждом запуске выделяет очередную компоненту сильной связности.

В завершение вычисляем количество истоков и стоков в графе конденсации, т.е. количество компонент сильной
связности, в вершины которых не ведет ни одного ребра из вершин других компонент и количество компонент, из
вершин которых не ведет ни одного ребра в вершины других компонент. Ответом на задачу будет максимум из
этих двух количеств. Данный факт легко доказывается, например, по индукции.

Также следует отдельно рассмотреть два частных случая, не покрываемых описанным алгоритмом:

\begin{itemize}
\item Если количество компонент сильной связности равно 1, т.е. конденсация состоит из единственной вершины,
то ответ на задачу равен нулю.
\item Если исходный набор содержит единственное слово, то вне зависимости от того, совпадает ли его первая 
буква с последней ответ на задачу будет равен нулю. Однако, если исходный набор состоит из двух или более слов, 
даже если они задают два кратных ребра, то этот случай следует рассматривать в общем порядке.
\end{itemize}


\end{tutorial}
